好sad , 又俾女仔block 咗

好sad 呀
又俾個女仔block 咗

好灰好傷心。

其實平時都無回過我
但至少俾我sd 信息，而家sd都唔俾我sd

我知自己好柒
我知自己好窮
搵得嗰萬幾蚊
好無用

好想搵個女仔拍拖
好想個女仔睇到post 會解block 俾機會我

有friend最近block咗個男仔，唔係因為佢窮，係因為佢煩
日日send msg問做緊乜，點解仲未收工，點解未食飯，點解乜點解物

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦. 世界好公平. 如果人人都心想事成. 會天下大亂. 世上總要有你D咁既廢人.

煩唔煩都係睇人嘅啫

我都係幾日先sd 一次

甚至fb massage 顯示係未讀

睇咗自己樣同戶口

我明
咁靚咁可愛的女仔邊有我份

弱智仔

我係

玩app block咗個成日chur我覆嘅on9仔
我返緊工覆遲少少啫，又狂send問號，又話我係咪有第個
第咩個啫你邊位呀

咁唔好害人啦 一陣弱智仔生弱智仔

3-4日sd 一次
肯定唔係sd 俾你

樓主就算3-4日send一次
講D野係咪show住你做兵對佢好有興趣咁呀
唔係正常朋友傾計點會block你

會比人block柒 通常係因為煩得滯
煩唔到人既 就算係港女都未至於會咁做
自己做過乜自己檢討下

可能我柒得滯，做兵的資格都無

檢討中

post對話紀錄出黎笑下

我係女見到追自己既男仔咁自卑咁煩都唔應啦
比D自信
唔好當自己係兵
你中意人無問題
但唔好覺得D女高你一等
呢個唔應咪下個囉
唔好人地唔應你隔3幾日又搵人 不停loop

冇話你
不過節哀順變

無可能，
咁柒的野

哦 原來你知柒既

知，單方面係咁搵佢傾計的野⋯

人地都block咗你態度都仲咁肉酸叫人解block比機會你
抵比人block

咁我好中意佢
可以點

Post對話紀錄等巴絲幫下你啦

我係弱智，但唔係低能
無可能會post

中乜鳩
你地都無交流， 你都係覺得人地靚姐， 睇av 打j 算啦
睇開d, 擴大自己交友pool 先係重點
識多d 人， 睇開d, 唔好咁在乎一個人， 咁先唔會變煩膠

block返佢報仇

因為你冇跟killer罷師

拜師

已經俾佢block 晒，
開頭以為只係block massage, 原來成個fb block晒。

好想死

識女仔唔係去選香港先生， 唔需要靚仔
正常整潔， 乾淨就ok
最緊要係有自信， 你太在乎自己無錢無乜無物， 咁多負能量， 唔好話識女， 識朋友都唔得啦
無人會鐘意同一舊無自信成日放負既人做friend, 更唔好講另一半
學多d 興趣， 搵自己既優點， 咁先有吸引人既地方
唔係人地點會鐘意你

拜邊個？

唔回你post即係唔想理你，仲繼續send msg咁煩緊係block你啦

灑脱啲啦巴打

係咪你講啲嘢太有問題
毒L一定block

解block 返我

有咁易就好

有絲打同我講有連登仔毒撚不斷chur人 一日send500個msg 唔block你都on9

有冇咁多野傾到

毒撚一見到人地唔應機就發癲

不如講下你會搵佢講咩

英女王係我阿媽嚟

可能從出世開始講

我都係

個whatsapp係我傾得最開心嘅時候壞左都有嘅

幾時同我行下山。

今日情人節wor有無人約呀？

咁上下

哈
我都係

你係咪po咗自己個死人樣比佢睇呀？

個女仔識咗好多年，
佢以前有男朋友，追過又放棄咁⋯

知道佢之前散咗⋯之後就想約佢⋯

不如quote 一啲你講嘅話睇下有咩問題？

幾時同我行下山？

今日情人節wor有無人約呀？

真實對白

咁一定係關你個樣事啦 如果你ok嘅話 佢仲唔狗衝搵你做水抱咩？

條女又唔理你 你仲要一直煩佢 只可以講係自己攞黎

唔好成日單機mode咁send嘢比人啦
真係好煩㗎
冇架喇
搵個第二個目標啦

你識得點樣令人改封咪得。

溝膚淺港女不外乎兩樣野 到你做業主會發現大把女埋身話鍾意你 viutv 個節目講架

40之後

情人節問對方有無人約，盲嘅都知你想追佢
一係你對自己好有信心人地話無嘢做個陣你可以約人出街
一係你起碼有50%肯定對方對你有興趣
樓主你又柒又窮同人又唔係frd底就想約人情人節出街
唔好咁痴線啦 起碼都要同人熟左先

仲要約行山 兩個人單獨對幾粒鐘係荒山野嶺？
喂大佬同你好熟咩
起碼都約多幾個frd一大班人去啦
不過可能樓主啲frd都係咁毒，人地唔想識新朋友

樓主A0?

係

你啱

從不喜歡孤單一個
可惜偏偏孤獨一個

點解？
車又無靚車
旅行又唔會去旅行
又窮又柒唔通自拍？

到咗30，身邊無咩人單身。

抵你死啦

相隔一兩個星期add一次算唔算煩？

的確係想死
我拎自殺做威脅，個女仔會唔會解block
最多以後唔煩佢⋯

會

個心真係好痛好唔舒服
可以點